# mint

Ce dépôt contient les informations relatives aux distributions Linux Mint.
Il s'agit de scripts d'installation et de paramétrages.
Le bureau utilisé est le bureau Mate.
Ces outils doivent pouvoir, mais sans garantie, s'adapter aux autres environnements de bureau.